係台北嘅巴絲入一入黎

有無興趣出黎食餐晚飯呢 想有人陪我食飯

有冇tg?